visualisierung von idee
netz von stichworten, wortgruppen
je mit Kante verbunden
mit Tags gruppierbar

wie speichert man so etwas

ein netz pro idee
neuer knoten über formular

tags können auch eigene knoten sein? nein dann kann man nicht filtern/ausblenden

Spring Data 133 in http://de.slideshare.net/jexp/intro-to-neo4j-presentation